菠次坦一日玩唔玩得哂兩大宮？

我諗住柏林一朝早搭去行左無憂宮先，之後再去chloss Cecilienhof

會唔會唔夠時間玩 同埋兩個宮之間行定搭車？

剩係無憂宮如果堅認真行，都夠你行一日

玩得哂，但其實冇話好好睇，宮殿黎講唔算係好靚。俾我揀多次會留喺柏林睇下博物館算。

無憂宮流流地

我對Schloss Cecilienhof既期望大啲

去無憂官
但對fredrick ii無興趣嘅話
其實無乜特別